今日好撚柒凍，天文台搞乜鳩阿？

天文台班撚樣點做野阿，點解咁撚柒凍

真
SET到個溫度咁低做乜柒
反暖化都唔洗做到咁盡下話

天文台班撚樣好食懶做

冬天較低溫度都算佢啦
整咁𠹌大風真心玩野大交合